垃圾級隔離行動 - 行動呼號 : 柒柒柒

走漏風聲, 琴日撇曬喇
半個月前做隔離或者有用, 擴散左喇